雙子座巴絲入嚟吹吓水(34)1020見

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(33)保重身體

光復香港 時代革命

推呀

lm

諗緊邊個呀

佢跌咗落谷底

hi

留名識同類

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見

雙子鍾唔鍾意講大話

[member]年年月月逝去越是覺得深愛你/member]

好辛苦